http://detroitmi.theneighborhoods.org/node/1581

{"nid": [{"value": 1581}], "uuid": [{"value": "5e166ccf-b67f-46f7-97cb-533270caaf02"}], "vid": [{"value": 3416}], "langcode": [{"value": "en"}], "type": [{"target_id": "faq", "target_type": "node_type", "target_uuid": "7b742d95-13d1-4c6c-bbfc-b2a5ddee5b21"}], "revision_timestamp": [{"value": "2018-08-10T15:57:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "revision_uid": [{"target_id": 31, "target_type": "user", "target_uuid": "3babfee9-fba4-4e7b-8a39-eb2913412c7c", "url": "/user/31"}], "revision_log": [{"value": "Campos de título y de alias de la dirección URL actualizados"}], "status": [{"value": true}], "title": [{"value": "Preguntas frecuentes acerca de impuestos sobre la propiedad"}], "uid": [{"target_id": 46, "target_type": "user", "target_uuid": "e4da36ff-03e9-4a3f-991b-d0d92cee35d1", "url": "/user/46"}], "created": [{"value": "2018-03-07T23:12:32+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "changed": [{"value": "2018-08-10T15:57:57+00:00", "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"}], "promote": [{"value": false}], "sticky": [{"value": false}], "default_langcode": [{"value": true}], "revision_translation_affected": [{"value": true}], "rh_action": [{"value": "bundle_default"}], "rh_redirect": [], "rh_redirect_response": [{"value": 301}], "content_translation_source": [{"value": "und"}], "content_translation_outdated": [{"value": false}], "field_department": [{"target_id": 1376, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "c1c62827-179e-49dc-be46-c116473e6640", "url": "/departments/office-chief-financial-officer/ocfo-divisions/office-assessor"}, {"target_id": 2326, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "192b3a45-86eb-41a6-ad0b-a289c557e84f", "url": "/departments/office-chief-financial-officer/ocfo-divisions/office-treasury/property-taxes-information"}], "field_description": [], "field_faq_pair": [{"target_id": 2541, "target_revision_id": 2541, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "633d7246-4464-4ca8-ab0f-e4385b296276", "content": [{"question": "¿Cuándo vencen mis impuestos sobre la propiedad?", "answer": "<p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">Los impuestos de la ciudad de Detroit pueden pagarse en cuotas.\u00a0 Si elige la opción de pago en cuotas, debe realizar el primer pago y el segundo en las fechas que se indican a continuación o antes de estas.\u00a0 Si no se recibe su primer pago para la fecha de vencimiento (15 de agosto), ya no será elegible para participar en el programa de pagos parciales y el pago completo correspondiente al verano vencerá el 31 de agosto.\u00a0 Cualquier saldo restante estará sujeto a sanciones e intereses desde el 1 de julio.</span></p>\n"}]}, {"target_id": 2551, "target_revision_id": 2551, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "35f8f614-8f1a-413b-a139-63b8f6ddd011", "content": [{"question": "¿Tiene la ciudad de Detroit algún programa para ayudar a los ciudadanos a pagar sus impuestos?", "answer": "<p>La ciudad de Detroit puede otorgar una exención por \"dificultades\" a los ciudadanos que reúnan los requisitos.\u00a0 Para obtener más información sobre este programa, comuníquese con la División de Tasadores (Assessors' Division) llamando al (313) 224-3035.\u00a0 Asimismo, la División del Tesoro (Treasury Division) ha establecido un Programa de Pago Diferido del Impuesto sobre la Propiedad para Personas Mayores (Senior Property Tax Deferred Payment Program). Este programa le permite a las personas mayores que reúnan los requisitos diferir los pagos de los impuestos sobre la propiedad correspondientes al verano y al invierno al 14 de febrero.\u00a0 Los ciudadanos mayores también pueden solicitar el descuento para residuos sólidos. Puede obtener ambas solicitudes a través del Centro de ayuda sobre impuestos para ciudadanos (Citizen Tax Help Center) en el Coleman A. Young Municipal Center, Room 136.</p>\n"}]}, {"target_id": 2571, "target_revision_id": 2571, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "62ce1ea5-0cba-48bb-b8df-07f6ad73145a", "content": [{"question": "No recibí la factura de impuestos. ¿Qué debo hacer?", "answer": "<p>Puede haber varios motivos por los que podría no haber recibido la factura de impuestos:</p>\n\n<p>A. Si canceló su hipoteca, es posible que no se haya notificado a la Ciudad y esta continuará enviando sus declaraciones de impuestos a la compañía hipotecaria.\u00a0 Para solucionar esto, lleve la información sobre la cancelación de sus pagos a nuestro Centro de Atención al Cliente ubicado en el Coleman A. Young Municipal Center, Room 136.</p>\n\n<p>B. Es posible que la Ciudad tenga la dirección postal incorrecta en los archivos.\u00a0 Para cambiar la dirección postal, visite la Oficina del Tasador (Assessor\u2019s Office) ubicada en el Coleman A. Young Municipal Center, Room 804. Tenga en cuenta que deberá proporcionar un comprobante de propiedad (es decir, escritura de garantía, escritura de renuncia, etc.).</p>\n\n<p>Si en algún momento necesita una copia de su factura de impuestos actual, puede visitar nuestro Centro de Atención al Cliente ubicado en el Coleman A. Young Municipal Center, Room 136. No se cobran cargos para recibir una copia de la factura de impuestos siempre que usted sea el dueño de la propiedad y su nombre aparezca en la factura.</p>\n"}]}, {"target_id": 2586, "target_revision_id": 2586, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "a64efefd-0698-4a1f-8128-5cbb0840e000", "content": [{"question": "¿Qué es el impuesto para la educación estatal (State Education Tax, SET)?", "answer": "<p>Es un impuesto estatal que brinda apoyo a todas las escuelas públicas de Míchigan. La tasa actual del SET es de seis milésimas, y los impuestos se deben pagar en el verano.</p>\n\n<p>El SET se aplica a todo tipo de propiedades (residenciales, industriales, personales, etc.) del estado de Míchigan.</p>\n"}]}, {"target_id": 2601, "target_revision_id": 2601, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5546c5e6-26fb-4c39-b993-894256ecba72", "content": [{"question": "¿Qué es una milésima?", "answer": "<p>Una milésima del valor es $1 por $1,000 del valor imponible de la propiedad.</p>\n\n<p>Ejemplo:\u00a0 Si el valor imponible de una casa es $20,000 y su tasa es de 35 milésimas, el impuesto es $700.\u00a0 Si el valor imponible es $10,000 y la tasa impositiva es de 35 milésimas, el impuesto es $350.</p>\n"}]}, {"target_id": 2616, "target_revision_id": 2616, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "65d94598-846f-4dcb-8cfa-dfeced3c34df", "content": [{"question": "¿Qué es una exención para residencias principales (Principal Residence Exemption, PRE)?", "answer": "<p>El estado de Míchigan ofrece una exención de 18 milésimas de una parte de la factura de los impuestos sobre la propiedad para la residencia principal de un contribuyente. Usted debe ser el propietario de su casa y debe vivir allí. Para solicitar una PRE, visite la División de Tasación (Assessment Division) en Coleman A. Young Municipal Center, Room 804 o llame al (313) 224-3035.</p>\n"}]}, {"target_id": 2631, "target_revision_id": 2631, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5c40f59d-ac72-4c47-b84b-538b35615635", "content": [{"question": "Si no compré ni vendí mi casa/propiedad, ni hice ninguna mejora el año pasado, ¿por qué aumentan mis impuestos?", "answer": "<p>Hay dos componentes en el cálculo del monto de la factura de impuestos: el valor imponible y la tasa expresada en milésimas. El valor imponible aumenta junto con el Índice de precios al consumidor (Consumer Price Index, CPI) y cambia en las tasas expresadas en milésimas determinadas por diferentes referendos aprobados por los votantes. Multiplique el valor imponible por la tasa expresada en milésimas para estimar el monto de la factura de impuestos.</p>\n"}]}, {"target_id": 2646, "target_revision_id": 2646, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "9d249a78-6067-4f24-ab0a-65628cd2262c", "content": [{"question": "Mis padres, mi hermano, mi primo, etc., me dieron la casa. ¿Por qué aumentan mis impuestos?", "answer": "<p>Si bien no hubo una venta, hubo una transferencia de propiedad. Cuando esto ocurre, el valor imponible generalmente es igual al valor ajustado estatal (State Equalized Value, SEV). Una transferencia de propiedad puede aumentar considerablemente el valor imponible, y esto hace aumentar los impuestos. El valor imponible por lo general es inferior al SEV o valor máximo, y el SEV es tradicionalmente el 50 % del valor del mercado.</p>\n"}]}, {"target_id": 2661, "target_revision_id": 2661, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "bdccc2c1-a621-4f1d-a27d-6b20655c4043", "content": [{"question": "¿Qué es el servicio de la deuda enumerado en la factura de impuestos?", "answer": "<p>El servicio de la deuda corresponde al pago de intereses y capital en la deuda a largo plazo. La ciudad de Detroit emite obligaciones contractuales a largo plazo (garantías) para proporcionar capital circulante durante períodos prolongados.</p>\n"}]}, {"target_id": 2676, "target_revision_id": 2676, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "6c62d92e-2db7-4c0b-970a-aa5d9afc7859", "content": [{"question": "¿Por qué mi factura de los impuestos de la ciudad se transfirió al tesorero del condado de Wayne en diciembre?", "answer": "<p>La Ley Pública de Míchigan 246 (Michigan Public Act 246) de 2003 requiere que todos los impuestos atrasados sobre inmuebles para las escuelas públicas de Detroit y el impuesto para la educación escolar, el condado de Wayne y la ciudad de Detroit se transfieran al tesorero del condado de Wayne para el cobro el 1 de marzo.</p>\n"}]}, {"target_id": 2691, "target_revision_id": 2691, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "5c38c934-9f6a-4356-9a17-5c0adcba55ef", "content": [{"question": "¿Recibiré la factura actual de impuestos del tesorero del condado de Wayne en diciembre?", "answer": "<p>No. A partir de diciembre de 2004, el tesorero de la ciudad de Detroit comenzó a cobrar todos los impuestos reales y personales sobre las propiedades ubicadas en Detroit.\u00a0 A partir del año fiscal 2003, el tesorero del condado de Wayne solo factura y cobra impuestos atrasados sobre bienes inmuebles.</p>\n"}]}, {"target_id": 2706, "target_revision_id": 2706, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "84b74ab5-aacf-4668-a88f-2faae530a2b2", "content": [{"question": "¿Qué ocurre si debo impuestos correspondientes al año 2002 y a años anteriores?", "answer": "<p>Si debe impuestos sobre bienes personales o bienes inmuebles en la ciudad de Detroit, correspondientes al año fiscal 2002 y a años anteriores, comuníquese con el Departamento de Recaudación Fiscal (Revenue Collections Department) ubicado en el Coleman A. Young Municipal Center, room 1012, Detroit, Michigan 48226 o llame al (313) 224-4179. Emita cheques pagaderos al Treasurer, City of Detroit y envíelos por correo a Treasury Division, City of Detroit, PO Box 33523, Detroit, Michigan 48232-5523.</p>\n"}]}, {"target_id": 2721, "target_revision_id": 2721, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "cfcbac2e-5f72-4037-b817-3a4d03cc3a97", "content": [{"question": "¿Cuánto tiempo demorará mi pago en aparecer en mi cuenta?", "answer": "<p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">Por lo general, su pago aparecerá en su cuenta dentro de las dos semanas. Sin embargo, durante la época de máxima actividad impositiva, es posible que demore más tiempo.</span></p>\n"}]}, {"target_id": 2951, "target_revision_id": 2951, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "2305a8c2-3f39-4a29-8b23-02e19afebc7c", "content": [{"question": "¿Por qué me cobraron un cargo por fondos insuficientes (Non-Sufficient Funds, NSF) cuando suspendí el pago de mi cheque?", "answer": "<p>Generalmente, cuando el contribuyente realiza la suspensión de un pago y la Ciudad no recibe los fondos, al contribuyente se le cobra una tarifa adicional para cubrir el procesamiento que se lleva a cabo en la transacción del cheque devuelto.</p>\n"}]}, {"target_id": 2966, "target_revision_id": 2966, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "993f5a09-0508-4614-b919-1e44fe785973", "content": [{"question": "Tengo un crédito de impuestos sobre la propiedad. ¿Cómo obtengo un reembolso?", "answer": "<p>Puede enviar por correo postal o llevar en persona una copia de su comprobante de pago, o el cheque o el giro postal cancelado (frente y dorso) a nuestro Centro de Atención al Cliente ubicado en el Coleman A. Young Municipal Center, Room 136, Detroit, MI 48226.</p>\n"}]}, {"target_id": 2981, "target_revision_id": 2981, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "01dd7d5f-f346-4f8a-985d-6dcf8a14d6a7", "content": [{"question": "¿Por qué tengo que demostrar que pagué en exceso mis impuestos para recibir el reembolso?", "answer": "<p>Mediante este proceso, se proporciona la documentación apropiada como evidencia de pago para garantizar que la División del Tesoro (Treasury Division) reembolse el dinero al propietario legal.</p>\n"}]}, {"target_id": 2996, "target_revision_id": 2996, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "4b8b04a9-1e8d-4b2d-9711-acf317d90b86", "content": [{"question": "¿Cuánto tiempo demora el procesamiento del reembolso y la devolución de mi dinero?", "answer": "<p><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">Debe esperar un período de entre 4 y 6 semanas para que se procese su reembolso. Este tiempo es necesario para auditar la cuenta a fin de garantizar que el reembolso sea preciso y se pague a la parte apropiada. Sin embargo, durante la época de máxima actividad impositiva, es posible que demore más tiempo.</span></p>\n"}]}, {"target_id": 3011, "target_revision_id": 3011, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "33f2a51a-b1d4-41dc-acb6-466441a87b96", "content": [{"question": "¿Dónde se encuentra el buzón para pagos? ¿Puedo colocar dinero en efectivo en el buzón?", "answer": "<p>El buzón para pagos se encuentra en la Treasury's Cashier Office, Coleman A. Young Municipal Center, Room 154. <strong>NO COLOQUE DINERO EN EFECTIVO EN EL BUZÓN.</strong> Los pagos deben realizarse mediante cheques o giros postales. Se tardará alrededor de 48 horas en procesar los pagos.</p>\n"}]}, {"target_id": 3026, "target_revision_id": 3026, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "1ce115ee-707a-403c-90d3-fb4d4dde9e7a", "content": [{"question": "Si ya no tengo negocios en Detroit, ¿por qué sigo recibiendo facturas de impuestos?", "answer": "<p>Para solicitar correcciones en las facturas de impuestos, visite la Sección de Bienes Personales de la División de Tasación (Assessment Division) en el Coleman A. Young Municipal Center, Room 804. Sin embargo, si su negocio estaba ubicado en la ciudad de Detroit el 31 de diciembre, será responsable del pago de los impuestos actuales sobre la propiedad.</p>\n"}]}, {"target_id": 3041, "target_revision_id": 3041, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "f415a550-894e-475e-b869-dbff0af7a108", "content": [{"question": "Compré esta propiedad al estado de Míchigan. ¿Debo pagar los impuestos atrasados sobre la propiedad?", "answer": "<p>Por lo general, no. Sin embargo, para retirar los impuestos de su factura, deberá llevar dos copias de la escritura certificada al Coleman A. Young Municipal Center. Para el año fiscal 2002 y años fiscales anteriores, lleve una copia al Centro de Atención al Cliente ubicado en Room 136 y la otra copia a la División de Tasación (Assessment Division), Room 804. Una vez que se haya presentado la escritura certificada, todos los impuestos anteriores a la compra al estado de Míchigan pueden cancelarse.</p>\n"}]}, {"target_id": 3056, "target_revision_id": 3056, "target_type": "paragraph", "target_uuid": "e8e755ce-c616-4ac5-b130-db3b740821f5", "content": [{"question": "¿Cuáles son los números de contacto para consultar información acerca de los impuestos sobre la propiedad ubicada en la ciudad de Detroit?", "answer": "<p style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px 0px 8px; padding: 0px; border: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-weight: normal; font-stretch: inherit; font-size: 14px; line-height: inherit; font-family: &quot;Open Sans&quot;; vertical-align: baseline; color: rgb(51, 51, 51); letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255);\">Puede obtener información acerca de los impuestos sobre bienes personales o bienes inmuebles llamando al siguiente número:</p>\n\n<p><a href=\"Teléfono: (313) 224-3560\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-weight: normal; font-stretch: inherit; font-size: 14px; line-height: inherit; font-family: &quot;Open Sans&quot;; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 153, 204); text-decoration: none; outline: 0px; background: rgb(255, 255, 255); transition: color 300ms ease; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">(313) 224-3560</a><span style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: &quot;Open Sans&quot;; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: normal; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255, 255, 255); display: inline !important; float: none;\">.</span></p>\n"}]}], "field_interactions": [], "field_relational_tag": [{"target_id": 321, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "d1a46d09-8497-40cc-b995-62e91ad520cc", "url": "/taxonomy/term/321"}, {"target_id": 316, "target_type": "taxonomy_term", "target_uuid": "40321287-78a6-4bc0-994c-82df70a98d13", "url": "/taxonomy/term/316"}]}